[正視聽]感激留守到最後幫手叫走每一個人既前線手足，屌柒啲無裝坐係到禁電話既豬隊友

我屌你老母，禁電話番屋企禁啦，貪金鐘信號好？仲有拖手仔拍拖番屋企啦，咪撚累死一班勞心勞力，叫到聲都沙埋既前線手足啦

萬分感激無私手足留到最後一刻保護其他人
大家一齊留言感謝佢地

多謝前線手足保護，但小心自己安全，必要時放棄班豬啦，佢地唔值得你付出咁多

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

屌你地班五毛
幾時話割蓆？
叫人走就係割蓆？
今日d PO到11點為止都非常正常
冇啦啦會有一班人將今日勸前線走既說話扭曲成係割蓆
極懷疑開PO屌分化果d先係五毛

感謝前線

感謝前線手足

係金鐘叫人走果班手足真係勞苦功高

多謝叫人走，今晚走就係贏

感謝前線 歌頌前線 我可唔可以鍚吓前線巴春袋？

唔準屌前線
感謝前線手足
坐係到個班唔配叫前線

唔準屌前線
感謝前線手足
坐係到個班唔係前線，唔好屌錯人

多謝！

唔準屌前線
感謝前線手足叫人走
坐係到個班唔係前線，唔好屌錯人

想問下d人留喺金鐘有咩搞啊？

多謝一眾手足現場勸人走

推！

辛苦晒前線手足叫走啲人
有班仆街坐係到禁電話，吹水，又唔撚帶裝

多謝前線手足
唔好再推分化PO

[正視聽]感激留守到最後幫手叫走每一個人既前線手足，屌柒啲無裝坐係到禁電話既豬隊友

推依個，唔好推分化po

今日和理非大成功, 聽日政府再唔回應, 先會有升級既正當性!!
如果聽日政府仲係廢話
下一次到勇武回合!!!

心聲
希望大家作為同路人
能自我反省
不斷進步

多謝

香港人係咪痴線
有勇有謀有良心

我推

好多謝

不分化 不送頭

感激

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

認清楚係咪警察計謀 再決定點做
唔該手足

Yes

受小弟一拜，有勇有謀

感謝大家合作

同意

自己冒住危險，都要比人走先
好感動，但都要小心自己安全

有勇有謀，收放自如

抵讚

屌，好感動

多謝留係最後犧牲自己做肉盾既兄弟

818

多謝哂!!

真心多謝, 睇住有幾個full gear手足不停來回走動勸人走
係到講聲多謝, 希望你地見到
感謝付出

真心感激。大家都係無名英雄，但呢位手足好理性，幫到大家以不流血結束。

希望手足見到

多謝手足叫人走

好多人支持你地

完全同意無裝花生友最on9

果班豬隊友累己累人

咪係囉。拍拖番屋企啦

感激叫人走的前線

真係多謝個班清醒手足
個啲玩電話既返屋企用wifi啦

我有入黎支持你架
咪話我點不分黑白呀

唔會啦，我見到你係理性分晰

I love u 3000

多謝前線

呢個真

多謝有份叫人走既手足

多謝你地

今個禮拜冇嘢好屌
提早文宣及預備下週作戰計劃

今日大約夜晚大量分化post 7.8點左右
一開連登四個鬼post
叫人佔煲底 衝中聯辦 政總

Btw多謝今日行出黎既香港人
唔理系咪「和」定「勇」love u all

勇務做得好好 有勇有謀
好鐘意呢張圖
By和理非

辛苦晒前線手足!!!

再次多謝手足

認真 萬分感激
今日完全表現到無論勇武定和理非都係進退有據 完美示範俾全世界知道何其有質素的香港年輕人[/red]

多謝香港人

感謝前線叫人走嘅每一位
聽到你地把聲沙曬，辛苦你地啦

其實果啲無裝既人應該只係唔想咁早返屋企

叫人走果d好多係勇武前線，佢地付出真係多